39 歲中大支那人「食祭品」教授李薇疑用長者八達通斷正，怒轟港鐵職員「資本家走狗」

近日網上流傳影片，顯示一名婦人疑被揭發使用長者八達通後，與港鐵職員爆發爭執。有指涉事婦人是早前因「食祭品」引發熱議、39歲的中大政治及行政學系助理教授李薇。李薇回覆《立場》時，拒正面回應是否當事人，反斥傳媒「八卦」。她又批評政府沒有機制讓不符合「2 元優惠」的低收入人士受惠。警方則證實，一名 39 歲李姓女子昨日（16日）因使用特惠八達通，違反港鐵附例而票控。

社會鐵拳

原來兩邊都on9

乜條大陸婆係教授?
你姓資姓社呀
笑Q死 訓左幾廿年仲可以係中大教書

//她又批評政府沒有機制讓不符合「2 元優惠」的低收入人士受惠//

幾皮一個月嘅低收入人士

咁佢而家咪即諷刺緊一國兩制同50年不變？係咪違反左國安法？
好驚？！！一國兩制對國家咁重要，唔可以就咁玩完，好驚！？？

屌查飛狗既大陸喱就係好既大陸喱

好懷念

痴Q咗線

有冇聯署叫中大炒佢？